中大前學生會主席共青張秀賢 老是常出現

我屌你老母 仲敢出來選？

支持新移民未住夠7年可以拎綜援

反對教育商品化 但又走去扮補習天王影相 （詳見wiki)

選你老母臭閪啦 口頭上同班白鴿黨理念相近 走去𠝹人票咋？

張秀賢我屌你老母

條好樣：「旺角依家重奪返啦，咁其實學聯係有一定既貢獻或者領導係度啦，咁依家相對地，我覺得依家個話語權係比以前大左。」
牠又指為了增加學聯談判籌碼，學聯應該「重奪」旺角及旺角話語權。

我屌你祖宗十八代個路姆西呀 旺角係無數無名勇士,正義MK仔,變節蠱惑仔,熱狗,高登勇武組,同匪警搏命(無誇張)攻落黎架,就憑你班和理非非吹兩句就佔領成功,慳啲啦 仲好意思厚面皮當住鏡頭話學孿係有貢獻或者領導 領導散水就有佢地份 人地頂緊防線個陣唔知去
左邊(黃之峰都話有call馬去幫拖吖)
[size=6]而家人地打左個城池返黎就認屎認屁,仲屈人執旗佢渣

支持新移民未住夠7年可以拎綜援

有冇Detail？

唔支持佢支持范國威定工黨？

佢點衰都未到係共青

點都係企香港人果邊

五毛唔洗咁早開工

仲有佔領時自保收聲閃人既周庭
仲有面出黎
成班賤狗

比多少少details
條油突左個頭出黎一排啦，未落實補選之前已經搞哩搞路

佢認為太長喇

長毛都有支持

另外 新民主同盟嘅范國威 當年打住 香港人優先 所以多人選佢 點知佢又支持 新移民未住夠7年可以拎綜援

咁o岩新一輪對住個共產黨種票嘅 范國威落選了

條友死厹溝我條女 但個樣生得太衰 溝女要用snapchat驚死比人cap圖影響選情 係呀話緊你呀厹張秀賢

利申新東選民 射落海唔益你

fw：
中大人訓醒未？張秀賢竟然支持大陸新移民來港即拎綜援！賣港左膠落地獄！

澄－第四十四屆香港中文大學學生會幹事會候選內閣:

多謝同學的提問！首先，我們理解綜援制度是現時香港的最低度保障，作用是保障有需要的人應付他們的生活基本需要。假若無法自給自足的申請者未能拎取綜援，那麼他們就會處於一個低度保障、連基本生活都難以應付的狀況。我們認為只要是有需要的香港居民就能申請，而對於陷入困境的申請者來說，綜援制度的七年限制實在過長。以往，政府不斷將不合理的負面標籤例如「養懶人」加諸於綜援領取者身上，並羅列一堆與事實不符的說法，例如新移民會破壞香港社福制度的可持續性等，希望藉此引起公眾恐慌而免去政府對貧窮問題應有的責任。而事實上，失業綜援只佔整體領取綜援人數8%，加上現時綜援每月金額其實遠低於最低工資的每月收入，根本不可能造成「養懶人」的誘因。另外，終審法院的判決己清楚指出新移民不會為社福制度造成嚴重負擔，而直至二零零二年計，領取綜援的新來港人士人數只是佔新來港人士總數16.6%，所以政府把新移民塑造成香港社會的負擔其實是不公平的。長遠來說，我們希望政府必須重新檢討整個社會保障制度，令有不同需要的人都得到一個公平合理的保障，而不是單靠「落後」的綜援來解決所有問題。比如，我們認為應設立失業保險使以往有在勞動市場付出的人能透過供款，在失業後拿取部份的收入，而不是劃一的失業救濟。而我們政綱中的「社會」部份詳列我們對於香港整個福利制度的立場。若仍有疑問，歡迎同學前來我們今天及明天的諮詢大會作進一步詢問。

現附上政綱的5.6. 社會保障與福利觀部份以供同學參考。
5.6. 社會保障與福利觀
現時香港政府對社會福利的看法停留於保障社會上「最需要」的一群，他們大力鼓勵市民自力更生，希望把社會福利的受眾減少，並有意無意地塑造「綜援養懶人」的印象。結果是許多人都怯於申請綜援，勉強靠從事低收入的工作為生，活於貧窮線以下。政府這種把社福制度看成「餓你唔死吃你不飽」的心態，忘記社福制度作為糾正市場制度造成的不公義的財富再分配的制度，令香港的貧富懸殊越來越嚴重。

我們認為社會福利不是施捨，而是一整套合理的社會資源再分配制度。社會上每一員都在不同程度上與其他成員合作，讓整個社會得以有效運行。政府有責任透過適當的社會福利制度，讓社會上每一員都可以享受合理的生活水平，使他們

我求你地幫手推下啦

佢呢啲共青團真係好似選舉咁 狙擊敵對政黨咁

走去對面同聲同氣 ，理念同人相近 咁就會分薄票數

令自己人當選

好憎呢條撚樣

以前係高登已經係過街老鼠

真係好 有人記得佢

佢都係？而家佢好似摺咗

你當我係五毛囉 我有撚轉移大眾視線？多謝你入來推post

呢種人 唔應該上位 老是常出現

你當我老屈佢係共青又好 點都好

佢的確係支持新移民未住夠7年就可以拎綜援

你攻擊我 都擺脫唔到佢無事就認屎認屁扮大佬搶光環當自己班人佔旺 有事就急急腳走佬嘅事實

返工返得咁辛苦

班懶蟲unun腳食老綜 屌你啦

羅三七思路談吐成熟，做到議員抵佢贏

但呢條垃圾只係以前學民思潮既一件垃圾

學民思潮解散後一直想無限復活

食相難睇左啲囉

張秀賢不了
個朵臭哂仲想出黎選

Cap左圖未？

新東撚慘過食屎
得煩過閪同張秀賢揀
港 島 仲 要 得 唔 洗 頭 嘅 鳩 停
好 心 姚 生 去 選 港 島 吧 啦